摩佬最鍾意既啤酒係咪喜力？

特別係睇歐聯個時飲

企到咁高 一陣一仆就⋯⋯

咁快拍定下年廣告
好似係

我都鍾意飲
但從來冇人理